今日風向:分化和勇 行動升級失美國支持

解決方法:
核彈都唔割
黑紅藍黃
加強對外文宣

推

好撚多五毛

叫人唔好攪完氣，360做生意商舖嘅係扮緊正當商人
你地班中資咪共匪嘅魔爪囉，滲透整個香港吸香港人血，斬魔爪100%係對準共匪政權斬緊，共匪爪牙唔好諗住扮傻仔

於電光火石間，幫佢哋裝修嘅勇武表現英勇克制，行為果斷！
我認為絶對係合情，合理，亦都係非常合適嘅做法，佢哋無做錯！

佢地只懂責備，不懂尋求解決方法

有風向自然會有反風向
呢樣就係民主社會既必然
自己衡量吓

其實離離去去都係呢幾招 但共產黨玩呢嗰招數玩到出神入化 大家只要保持警覺就冇事

鳩屌叫帶風向唔叫討論 自己衡量下緊急法都出埋 仲有無割席本錢先講野啦

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

出緊急法就係想endgame
我地而家係要以慢打快